今年件皮褸 封左塵 冇女同我情侶裝

同女女皮褸情侶裝出街威 真係好型

女人著皮褸真係好型

好呀好呀 大唔大波先

冇女一齊閪住面遊街 失色不少

咁熱

可惜你失威了

幾撚正

比多張[black] 塊面勁西